蕭若元 俄國斷供非中國停電主因！ 凍死人悲劇源頭全因官員準備不足因小失大！

蕭若元
俄國斷供非中國停電主因！
凍死人悲劇源頭全因官員準備不足因小失大！
〈蕭若元：蕭氏新聞台〉
2020-12-20

memehongkong
724K subscribers

我開左Twitter和IG啦！想睇多d可以關注：Twitter: @hkStephenSYY / IG: hkStephenSYY
加入我們的patreon：
你爆料我來講email： connectiontaiwan@gmail.com
謎米新聞：
謎米香港：
Facebook：

究竟應該叫中國做發電大國還是秏電大國好呢......